咩人先會係香港買新車？

一架30萬既車 新車稅都要接近20萬 加埋全保
最後埋單成50萬 揸幾年賣返出去只值廿零萬
同樣30萬 用黎買5年內二手車
可以買到更高級車款
究竟咩人會買 除左有錢年

比你有錢既年

買咗架全新Isuzu 揸到就快回本了

自己覺得值就得，每個人對生活追求都唔一樣

咁想撘黨鐵

唔想揸二手嘅人

窮人

廢人

咩人先會係香港買舊車?

大寶哥

有啲人係唔鍾意架車俾人揸過。

懶人，唔想自己check架車有咩問題 ，唔想自己去搵信得過嘅（前）車主，。買新車就一了百了，所有嘢跟原廠，保養都跟原廠

唔識就嚇死, 識就笑死

1. 果 20 萬稅你有份比嫁, 只係跟隨架車的折舊, 包含係你買入價裡面
2. 你買架 30 萬, 唔係咁勇買三保呀嘛?
3. 一路都買緊五年前的科技, 仲要比人踩左五年的舊車, 有咩暗病又要整, 人地笑緊你幫手接貨咋

我

舊車有乜問題

XRX都係買舊車，不過限量版舊車都成幾球

買新車完全冇問題 不過我覺得個稅太貴
唔值

識有個人每次都一定出新車 揸三四年就放
跟足原廠保養 每次返原廠整
賣返出去怕煩 問我要唔要
平市價一半 買返黎唔駛整

有d人懶起上嚟就係咁

會買新車既人

二首車要搭？

新款a250如果2手價去到30萬有找又唔拘
相信唔會殘得去邊

時間精力都係數

拎XRX買嘅舊車同一般人買嘅舊車嚟比？

當你覺得用錢黎買時間和信心
唔志在呢幾十萬嘅時候就明。

我老豆咁，買親都係Toyota , hip 埋眼就去代理度試一試，比錢，收車，想幫佢慳返啲所一般野我幫佢執，大少少就返皇冠，如果唔係佢會係咪都返廠，怕麻煩係咁。

無人買新車邊度有舊車你買

到你有錢買新車你就明

樓豬唔撚明去車房撞手神係幾咁麻煩嘅事，尤其是啲歐洲車，唔識整又想賺你錢，亂柒咁嚟

二手車上手唔知幾多精同閪水係架車

新車味 無人坐過架車
放屁流汗甚至扑野瀨屎嘔
堂軚無人掂過
架車由你揸到殘
入面咩境況你自己心中有數
二手無人知上手點對佢
Option 又係咪你想要？

你有鋪著人舊鞋既變態性癖，走去質疑正常人

對上2部車都係買二手3-4年車，再換車一定會買全新。
全新車自己一手一腳一定係最好，寧願俾多小小。

邊有人會理個稅，成個Package連稅幾錢咪姐係你架車值幾錢囉，就算折舊二手攞去賣都係成個lumpsum除

唔通你架車30萬連稅20萬總數50萬一落地就變30萬咩

買部fk8咪唔洗蝕
2018仲賣緊52萬
新車都係56萬

破處嘅感覺你唔明架喇

親手由新渣到變舊嘅感覺你識條春咩

P牌表示已買全新，原因好簡單，除左要學點揸熟架車，其他野一律唔洗煩

有餘裕可以用錢買時間/安心嘅人

有家底

其實車廠都唔係傻既
所以4、5年左右就facelift
再下一個4、5年就改款
我有錢做乜要揸架舊款既車出街
貧窮果然限制思想

啱呀 由日日抹車 到石仔彈花左都唔在乎

想買新車

lexus網上價包左稅未?

屋企月入百萬
仲係揸緊十年前s class

你接受到二手閪我接受唔到

冇人買新車哪來二手車

有錢人囉 唔通你咩熊貓狗

大 L 把人

咁樓主真係唔適合揸車，入油稅每L 都咁貴，又地租，
咩人會去油站入未用過的油

處有處市場，
老江湖有老江湖市場。

我不嬲都買新車5年換